探緊熱嗰陣對眼應該望邊？

啲職員幫我探熱嗰陣係望住我個額頭，我冇理由望住佢對眼但係兩邊周圍望又好似好冇禮貌咁有一次試過瞇埋隻眼享受探熱嘅過程，啲職員以為我有咩問題，好撚sad對閪眼應該要望邊先啱呀屌你

最憎探熱屌你老母武漢肺炎你老母臭化閪仆你個撚臭閪街

鬥雞眼望住條友

女既望住對波 男既望住條J

係個阿嬸咁點算

哩個問題困擾咗我好耐，希望可以有人解答下

波

透視眼咁望佢身後面既野

望條女加甩底有無毛

望住佢額頭

揸佢對波

望邊都無所謂啦 佢掛住望數都唔會留意到你望邊

啊嬸就望落少少 墮㗎嘛